{
    "question": "Bagaimana cara menjaga keselamatan saat berkendara menggunakan kendaraan umum?\u00a0*    3.Apa tujuan menggunakan baju berwarna terang saat berjalan pada malam hari?\u00a0*\r\n\r\n\r\n4.Mengapa kita harus mematuhi rambu lalu lintas saat bersepeda di jalan raya?\u00a0*\r\n\r\n\r\n5. Pak Budi akan pergi ke solo mengendarai sepeda motor,Apa saja kelengkapan surat2 berkendara yang harus dibawa pak Budi\u00a0*\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>kalo naek motor pake helm KALO NAEK MOBIL PAKE SABUK PENGAMAN jangan berkendara kalo ngantuk</li><li>agar tidak susah mencari orang tsb</li><li>agar kita tetap selamat</li><li>SIM,STNK,HELM,BG KENDARAAN</li></ol><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-dan-uraikan-2-macam-operan-dalam-permainan-bola-basket-701",
            "question": "Tuliskan dan uraikan 2 macam operan dalam permainan bola basket!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>passing atas dan passing bawah</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><strong>#jadikanygpalingcerdas</strong></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-terjadi-pada-bola-yang-ditendang-504",
            "question": "Apa yang terjadi pada bola yang ditendang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>akan mengalami perubahan dari diam menjadi bergerak</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bola yang ditendang akan bergerak menggelinding. Hal tersebut dikarnakan oleh gaya otot yang dapat mempengaruhi gerak benda diam menjadi bergerak. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "posisi-tangan-yang-tepat-saat-melakukangetakan-meluncur-ialah-am-111",
            "question": "Posisi tangan yang tepat saat melakukangetakan meluncur ialah    a.menekuk di samping bahu\r\nb.lurus dan membuka le luar\r\nc.lurus dan menghadap ke bawah\r\nd.menekuk dan saling berhadapan\r\n\r\n\r\nkrna mau dikumpulkan besokkk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. lurus dan menghadap ke bawah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu :D</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.lurus dan menghadap ke bawah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>insyaallah benar</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-ukuran-lapangan-sepak-bola-666",
            "question": "Berapakah ukuran lapangan sepak bola\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ukuran lapangan sepak bola adalah panjang lapangan antara 90-120 meter dan lebar lapangan antara 45-90 meter. Untuk pertandingan resmi tingkat internasional adalah panjang lapangan antara 100-110 meter dan lebar lapangan antara 64-75 meter.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-gerak-berpindah-tempat-yang-dilakukan-dalam-permainan-pinda-420",
            "question": "Jenis gerak berpindah tempat yang dilakukan dalam permainan pindah bintang adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lokomotor</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena gerakannya berpindah tempat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-dimaksud-dengan-pergaulan-tidak-sehat-575",
            "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan pergaulan tidak sehat ! *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pergaulan tidak sehat disebut juga pergaulan bebas adalah proses bergaul dengan orang lain terlepas dari ikatan yang mengatur pergaulan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kita-mengenal-beberapa-teknik-dasar-dalam-permainan-bola-basket-t-744",
            "question": "kita mengenal beberapa teknik dasar dalam permainan bola basket teknik yang memperagakan sebuah rangkaian gerakan menembak yang dilakukan dengan jarak dekat sekali dari ring yang didahului dengan gerakan 2 langkah disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lay-up shoot </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>disebut dengan teknik menembak dengan tiga langkah. Jangan tergesa-gesa lalu berlari cepat ke arah ring basket lawan, karena tembakan lay up shoot dalam permainan bola basket yg dilakukan dengan jarak dekat sekali dengan ring basket dan didahului gerakan 2 langkah</p><p></p><p><strong>#</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-faktor-penting-saat-berhubungan-dengan-orang-lain-adal-793",
            "question": "Salah satu faktor penting saat berhubungan dengan orang lain adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Saling menghormati dan tidak mengejek satu sama lain</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-4-gerakan-dasar-senam-lantai-574",
            "question": "Sebutkan 4 gerakan dasar senam lantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ragam gerakan senam lantai</p><p></p><p>1. Sikap lilin. Gerakan sikap lilin diawali dengan posisi tidur terlentang dilanjutkan dengan mengangkat kedua kaki lurus ke atas (rapat).</p><p>2. Handstand.</p><p>3. Berguling ke depan (forward roll)</p><p>4. Berguling ke belakang (back roll)</p><p>5. Guling lenting (neck spring)</p><p>6. Kayang</p><p>7. Loncat harimau.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-tanggal-19-april-1930-di-yogyakarta-dibentuk-lah-a-pssi-b-983",
            "question": "Pada tanggal 19 april 1930 di yogyakarta dibentuk lah    a. PSSI\r\nb. PERBASI\r\nc. PBVSI\r\nd. PRSI\r\n\r\n\r\nJWAB YG BENER KLO GA BRNER BESOK MENINGGAL!!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>PSSI </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kalau gk percaya tanya goggle </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. PSSI</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}